屌！我男友真係超撚煩！！！！！

一路以嚟事無大小都好撚鳩柒多投訴，
ok我愛你，我慢慢解釋我氹，但而家情況唔同
你地幫我調較佢，已冇氣！

有仔就收皮啦

我有個女朋友好似你咁就好

I fuck him 3000，
係咪咁顯而易見嘅野都要同佢長篇解釋

撐你！

當連登係Facebook？

是

Thanks bro

明顯你俾佢食住。你男朋友都磁能線，咁既男人你都愛得落

btw 唔係教你分妻/打仔，我又拍N次拖後嘅經驗係一定要同core value一樣/接近嘅人一齊

唔係只會日日嘈，不斷loop

咁樣放上黎其實好差

關我撚事

wfc

你好on9

咁睇其實似你on9

我有depression佢對我好有耐性陪伴照顧，
所以先一直縱容佢

誠實D，不如講你男朋友好大碌啦

其實我地Value係夾，
但佢好撚唔明白事理好撚唔識分輕重

咩好大碌？大牌？
定physically 大碌

條撚呀！

你有問題，
咁小事就話分手，
仲當人狗咁倒數，
你有無諗過你男友有幾咁難受！
佢仲要tum番你，
唔該你唔好當老奉！
唔好講到自己革命家咁，
人地真正革命家都兼顧到自己另一半

佢係煩到一個點成日逼我讚佢大碌

冰封三尺，平時我氹佢幾多你唔知

最撚憎啲咁撚煩嘅人

咁你係咪覺得佢大碌先離唔開佢？
佢成個細路咁都可以食住你肯定有原因

你條仔夠14歲未？

國難當前

好耐無睇過人用

呢家政治局勢咁動盪，仲有邊個有閒情逸致拍拖呀，呢家唔理，到左遲d唔好話拍拖，飯都冇得你食

On9 人地講到明唔係怪你上連登 咁都唔聽人講野諗埋一面
咁鍾意咪慢慢單機飽佢囉

佢真係好錫好錫我，我都好錫佢，
佢似細路，因為我地姊弟戀，
但佢已經比好多大過我嘅ex識諗

個國仲要唔係中國

青豆上腦？

你真心on9
中二病發作真係

諗起
時事台巴打疲於奔命，xxxx果段野

你都癲癲地嫁啦 乜野國難當前 你上連登廢Up兩句 林鄭就會收番咩 叫哂身邊d fd去 盡左力咪算囉

講到咁正經，結果開咗呢個廢話post

死基佬

你條仔關我撚事

面對中共滲透 五毛密集的攻擊 時事台巴打們已疲於奔命

樓主真係over左,成個細路咁
男朋友都好弱智,係咁收返收返
btw 小朋友嘈交唔洗下下擺上黎
你快d收返依個post先

仲有足球都係波台比較熟悉

你男友都幾好脾氣
咩倒數10 9 8 7
你未數完我都block鳩咗你戇鳩鳩

屌你老母現實啲喇 自由係咪俾到飽飯你食 有時間就返下工 64有版你睇喇 根本就冇撚用 唔係叫你唔好追求 而係早就對香港失望
利申 希望平反64嘅打工狗

禾佢老母

樓主同樓主男友其實幾夾，都係on9

我忍左好耐冇同人呻過
你而家睇似個別事件，
但佢平時事無大小都會咁

Bb❤️

你都係讀多幾年書先學人講政治啦
成個弱智仔咁

有個咁嘅女朋友，真係早分早著，一句政局動盪就大撚曬咁。

齊家治國平天下，單單你連你男友都未說服到，咁親近嘅人都未能夠說服到完全站係你個一邊，點樣說服其他人

行為幼稚當男友係狗咁，人地緊張唔想無咗你先咁做，難聽啲講句，我覺得你似想搵藉口分手多啲

放開佢，你同佢都值得擁有更好

樓主姓李?

政局動蕩

講得好

On99

你講得好岩，一睇就覺得係中二病
btw 叫你上少d 連登你就話分手，完全唔覺得你有幾重視哩段感情。
同埋你似比班人洗左腦多d, 好似入左邪教果d 人咁。 我勸你如果你仲有理性嘅靜落黎慢慢諗下你自己做緊乜

on9樓主 話緊你呀 戇鳩仔

有熱血係好事
不過太過中二病
不如講下有咩大計令政府撤回送中條例

上連登上到痴左線

夠姜去天安門門口自爆囉

喺香港遊行有撚用咩

分手啦屌

分手

政治立場要一樣真係好難搵

戇鳩樓主有問題果個係你 上撚晒腦 唔清楚咩係重要咩係唔重要果個係你 我唔覺得你做埋晒呢啲鍵盤戰士對個世界有得著 sor 認真左

睇d對話你仲煩wo 10你老母咩

你男朋友真係睇字都覺煩 睇得出你係忍咗好多次先咁屌佢

國難當前 兒女私情要擺埋一邊

人唔笑都狗吠

如果上網9up冇作用，中共唔洗俾錢請5毛啦

癲雞咁自己發完癲人地死狗咁你仲要批鬥

同埋你明明仲有時間cap佢圖開呢個post呢個post又係可以幫到你抗爭

感覺樓主係好撚毒既人黎

乜撚野倒數10個廢話

真正傻閪先會咁

TLDR 分手啦

你有無病丫 臭閪

你有冇病呀 希望你係假膠
男朋友想同你msg下都唔得

睇到倒數心諗 痴撚線

仲要放上嚟博咩呀 有時間唔去 ‘抗共’係到開膠po？

你真係沉迷上連登

分手啦

Onlun9

On撚99
上連登上到傻撚咗
快手分手唔好阻住條仔

Ono

你男朋友脾氣都幾好

On9

睇到呢句，gay test!

出post黎話比人聽你on9?

因為我平時用超多心機解釋啲道理俾佢聽，
佢冇事冇幹都可以好多投訴，只係今次唔想

佢好惡架

條仔咁on9 你都中意
你兩個都唔會高質得去邊

對

呢啲人真係分手好過 無病呻吟
一定煩到癲

當你條仔係狗咩大佬
放過條仔啦

國難當前 當年龍虎豹都識做
叫你條仔學吓野

冇錯就係無病呻吟，但佢會明白我情感需要，
所以我一路都接受佢嘅無病呻吟，慢慢解釋，
就係今日頂唔順呢樣都要嚟yo我

投訴咩呀 講到尾咪又係緊張你
一個咁在乎你嘅人你咁樣同佢講野 你真係食多幾粒藥啦

唔知你咩事，不過識男朋友我唔會揀連登仔

分手啦 你同你男朋友唔會有未來

男友eq幾高

收返呢句
收返呢句先啦

小小私人空間都冇 長痛不如短痛

想識樓主

下，睇落似你唔聽人解釋多啲啵。
佢叫你應下佢姐，有叫你唔好覆連登咩？
人地叫你冷靜，又係你唔理唔聽佢解釋。你有你講，無耐性姐，咁都要比啲尊重佢啊？
好啦表面原諒完死狗既佢，背後又掉佢上連登，目的又係咩？

睇到句現在打仗了，喺車到笑咗出聲

佢平時成日都係咁架
一啲勁無聊嘅吹水，佢唔啱聽就炸我收返收返，
炸我要道歉，但明明係傾閒計

真係好on9 講緊樓豬你
圖入面只係見到樓豬幾大女人主義 當條仔狗咁
講到自己幾成熟 幾理智
但心底其實好幼稚
你條仔算唔話得 仲要死死氣同你道歉
我知政局好動盪 都好感動有人為此亂局發聲 但唔係一個藉口當自己最親密既人當狗咁屌囉

分手啦

放過條仔

咪就係 樓主完全唔尊重我 對自己男朋友都咁 可想而知對其他人係點

你有無明白過佢既情感需要

覆慢幾分鐘=唔覆佢，
唔小心開左app雙tick左=已讀不回，
瞓教goodnight完冇再覆=做咩覆frd msg唔覆佢

都冇理過人地需要啲乜

兩個都ON9

國難當前，今晚唔應該食飯

Sorry我冇cap哂事情嘅全部，
平時我同佢解釋好多野講好多野，
我地政治理念一致佢都要咁樣話我，
我已懶得再講

佢千里眼見到你唔小心㩒咗入去？

國難當前 要打仗嘛 分手啦

死gay佬

都可能係架，
我比一般女仔獨立自主有主見多好多，可能太多，
所以拍親多啲男仔都覺得我好強硬。

咁當然我好嗲果陣你地係唔會知的

弱智完。

始終覺得你on9
正常人應該做到個平衡
政事上做到你能力上做到既就夠
如果你係覆連登可以覆到擺低一切私事即係over左

咁你cap埋圖出嚟俾我地睇下啦
樓豬 你依家夠晒緊自己啲革命時間上嚟開呢個post鳩up啦
點解唔用唱衰自己男朋友嘅時間去同佢相處或者傾下有咩問題？

佢會mon住我online time/藍tick,
好多時我係手滑撳開左wtsapp而唔係已讀不回

唔好用獨立自主同有主見黎包裝你既不尊重同幼稚

無可否認係有五毛既存在, 但係作為一個香港人 12年免費教育
唔通連獨立既思想都冇 咁易受人影響
我唔覺得班五毛有存在係連登既意義

只可以講 真正獨立自主的人係唔會用呢種手法唱衰自己男朋友

以為自己好理性好有理據嘅女人原來咁撚麻煩

三毛只係賺錢
點知搞掂左樓主男朋友

兩條麻甩佬就唔扭屎忽花啦

只能講人唔會絕對性地成熟/幼稚，
我好欣賞男友對住屋企人好生性懂事，
對住我好多任性細路仔脾氣

分手啦 當呢度facebook呀？

真心 樓主如果話佢69死扭樓主出街唔比遊行都嬲得合理d
做鍵盤戰士做足廿四個鐘男朋友都唔要真係唔知為乜

唔知真膠定假膠
係真嘅 樓豬你呢亭人真係好撚on9 同我條女一鳩樣 雖然佢個啲唔關政治事

我都覺 兒女私情要放埋一邊

Ok同我一齊 我地理念想同一齊對抗敵人

我都唔知你做乜

你條仔細過你？

放過你男朋友啦
單身咪無人煩你囉
咁輕易提出分手你都唔好得去邊

係，但係好過太多同我同齡嘅人！

重睇啦 樓主話如果鍵盤戰士無用 中共就唔會搵三毛做打手

兩個都戇撚鳩

Wfc

放你條仔走啦屌 咁撚唔成熟

年年啲維穩費億億聲
仆街我冇錢收又要俾人屌
但為左香港冇計啦

心水清

垃圾女人

阿大政治家 你都識講冇人絕對成熟幼稚
你咁接受唔到咪分手囉
只係覺得你不斷講自己幾咁獨立幾咁自主
但其實你條仔已經不斷包容你所謂“獨立自主”嘅幼稚了

你地遊行既係反政府
我地樓主做24小時鍵盤戰士係直接對抗中共
男朋友咁都唔理解 點一齊落去

兩個小朋友，見到第一張對話已經覺得好辛苦，禾乜撚啊 字又唔識，動盪，動dong

唔係話唔講政治
但係如果你真係太煩膠
又真係唔抵幫

其實只係小薯出一分力姐
歷史上一定要有我呢啲中二病on9做炮灰架！

唔好再屌樓豬喇 樓豬要準備革命唔得閒應人了 剩係應呢個post就晒咗好多時間起革命了

加油 我希望你可以成為第二個梁天琦 為香港發聲 如果唔係就做唔成炮灰

真係鍵盤建國

咁鐘意咪攬撚住個鍵盤過世囉 有又嘈無又嘈

希望樓主同男友白頭到老
唔好放對方出黎禍害其他人
兩個都戇撚鳩

冇話要做英雄亦冇佢讀書咁叻
做炮灰已經好甘心香港加油

我地都好想過到世

你估你自己係秋墐咩
大革命家

你唔可以expect每個人上網都有獨立思考
所以自己做到就做，我唔怕俾人笑
其實啲五毛有時幾好玩

油頭暗瘡毒絲

我睇你啲圖你講到仲以為你真係咁不顧一切去抗爭 唔好用英雄同炮灰做藉口
我同意你講梁係英雄 但同時佢都係炮灰
講緊炮灰真係咩都唔怕對抗到底喎

on9

龍虎豹

所以幾時都話
女人認為自己最理性嘅時候就係最唔理性嘅一刻

the reverse flash

你估咁多五毛真係中共請咩？你今年幾歲？

因為講極佢都唔明 淨係瘋狂解釋自己

樓主本身想放上黎呃正評架 都唔比下面既

結論：樓主係gay

你兩個啲錯別字多得好撚緊要，你兩個根本唔啱channel，將來都唔會長，下次搵個理念相同嘅吧啦

好on9，覺得上連登做鍵盤戰士會重要過覆條仔電話
講贏左有閪用咩

無人想知基佬d基情

我又唔覺樓主有咩問題
係中二病未期同反應過敏姐
反而樓主男友講收返果句真係好梗耳

屌你老尾左手覆右手做乜柒

你都on99
又一個中二病00後69快d出去打卡呃like喇講政治
恭喜你男友甩難

寧教人打仔...

喺愛情角度上 如果咁接受唔到咪分手
講到又唔捨得分手咁愛佢嘅 咁咪接受佢嘅短處囉 愛一個人就要包容長短處啦
但千萬唔好 用你所謂政局動濫又自主獨立嘅性格包裝自己 只會令人覺得你幼稚無聊

佢個程度係，我未瞓醒佢已經會咁，
我咩都冇講就已經俾人炸緊怪緊

有，所以佢對我好多無理任性要求我都會滿足,
但政治事件例外，今次冇俾耐性佢

國家有任務比你。文西！靠曬你啦。

死臭雞！

末期都冇問題？
醫生：e~你腦癌末期喎不過冇咩問題嘅，飲多杯水早啲瞓

啱呀

天生一對 唔好分手

我唔怕死架香港加油
中共快啲開坦克車瓜我再俾世界制裁

唔知點解啲中國五毛覺得冷嘲熱諷可以打擊到人

用一個mag解釋完，你都唔好再覆佢住
btw兩個人對話好小學雞

做咩屈我做革命家，
我係俾美國佬煽動嘅傻仔炮灰

我地兩個唔蒲唔酒好錫身

啲五毛其實是美國請來扮中國五毛再扣中共帽子的
他媽的美帝套路超級深，我真是醉了

平時成日叫我收返收返收返收返

你自己都不斷幫自己解釋 咁又同你所講條仔性格有咩分別？
開咩車瓜自己 講出黎都覺得幼稚啦 邊到成熟？
我支持樓豬政治意向 但完全反感你自以為是性格

因為佢好愛我，我都好愛佢

求吓你哋千祈唔好分開

我已經8964人斬了

香港
都就黎亡啦
好心你條低能仔就冷靜一陣啦

你真心覺得自己冇問題?
我覺得你兩個都活得太自我中心
完全唔理對方感受
唔太適合拍拖
如果今次分到手大家都會成長未嘗唔係一件好事

你無啦啦利申政治主張做咩身有屎？
習近平女兒兄弟姊妹全是外國藉。

痴撚線 你當人係狗？ 🔟9️⃣8️⃣7️⃣6️⃣5️⃣4️⃣3️⃣2️⃣1️⃣0️⃣

唉 好啦
好心同你講多幾句又屈我5毛
你自己好自為之啦

臭閪港女 少少嘢講分手
你可能係一個好好嘅香港人 但你絕對唔係一個好嘅女朋友
請盡快放生你條仔

習近平權鬥消滅薄熙來

中學畢業未?

你以為自己邊個 好撚柒

習近平為權力消滅薄熙來

樓主同條仔好襯
千祈唔好分手

你地只係飲飲食食方面夾咋，大事大非面前就睇得出你地核心價值係唔撚同

習近平小學程度不認字裝作大學生，呸！

大是大非夾！非常夾！

屌你老母覆下post就抗共我係咪要留言鼓勵你話你條仔冇撚用再叫你飛撚左佢呀？

獨立有主見嘅人係呢個時候將自己嗰啲兒女私放上連登公審呢啲咁撚幼稚行為 仲好意思講國難當前?

如果係咁關心政治嘅話到呢個時候應該唔會仲有咁嘅心思自己同男朋友鬧交嘅嘢放上連登囉

習近平貪污家族資產最少千億

小學程度都識動盪點寫

習近平月薪一萬塊如何買億元豪宅？
該不會是貪污唄

我淨係睇到你好撚幼稚

Exactly 唔係唔比你做你咪遊行 街站
甚至衝擊我都覺得係個人選擇

上網抵擋5毛...係咪弱智？

兩件智障

你冇撚用架 開個閪post出黎又唔敢覆機
攞唔到認同比人屌返轉頭就扮做正經野 自己睇返唔覺得柒？ 係就深潛啦傻閪

香港廢青就是冇撚用，月薪高過國家主席，
習近平能買大量超級豪宅，懂貪污，
香港廢青不能貪污，真是狗娘養的！

一睇就知樓主個格好撚柒難頂 難為左你條男
好似d小學雞大大聲講撚哂粗口屌人 覺得自己好型好威

樓主講野簡直中二病上腦好戇鳩

香港廢青就是難頂，月薪高過國家主席，
習近平能買大量超級豪宅，懂貪污，
香港廢青不能貪污，真是狗娘養的！

香港廢青就是中二病，月薪高過國家主席，
習近平能買大量超級豪宅，懂貪污，
香港廢青不能貪污，真是狗娘養的！

成個過程原汁原味放上連登公開處刑
你都預左返唔到轉頭架啦
不如的起心肝一刀放血啦

有無人睇到有啲尷尬
唔係唔支持你咁想法同個心

每秒都mon住政治似係你On9
講到打仗咁，呢幾日做左咩咁把炮？入左大量軍火呀？

呢d愛情死撚硬
結局100%步和end game

建議扑多幾次野 enjoy埋剩低既時間

沉迷政治沉迷到分手
仲柒撚過沉迷韓團

關心政治係好
但太投入會傷心
2047我驚你要跳樓呀

其實問題係源於價值觀唔同無得搞

習近平上台後借反腐打貪清除了包括周永康、郭伯雄、徐才厚等在內的政敵，建立起自己的個人權威。

就咗睇對話 似係樓主你over左喎

Behind the scene

老豆老母係新移民？ 講野夾雜書面語

因為之前太多前科

習近平上台後借反腐打貪清除了包括周永康、郭伯雄、徐才厚等在內的政敵，建立起自己的個人權威。

我阿爺50年代行落香港

習近平上台後借反腐打貪清除了包括周永康、郭伯雄、徐才厚等在內的政敵，建立起自己的個人權威。

樓主有幾多精兵係手

關心政治搞政治都冇問題
不過你真係上少d連登啦..
太偏激太痴線喇你已經..

希望69樓主第一個衝出去

淨係覺得你好刻意show off自己關心政治 得啦我地知道架啦

自編自導自演

柒夠未呀你

樓主男朋友快d搞掂條女唔好放返佢出黎

咪撚分手呀 天生一對呀

關心政治係以理服人 樓主講既野同班無腦港女冇分別

點睇都係佢縱容你啦 中二病港女

垃圾樓主

未見過香港人會用"唄" 做語氣詞...

高級黑你不懂？柒頭皮

習近平的做法有如仿效袁世凱「稱帝」[30]，同時「袁世凱」、「復辟」等詞彙被網絡封殺

習近平的做法有如仿效袁世凱「稱帝」[30]，同時「袁世凱」、「復辟」等詞彙被網絡封殺

關心政治都係傻鳩 憤青 睇黎錯唔晒

你係咁關心香港就咪撚用埋晒d支那term啦 睇到都想嘔

咁都放上嚟，樓主想曲線表現自己好撚有政治觸覺

痴撚痴

屌你老母國難當前呀！！！
點得閒呀！！！

開個post屌柒個男朋友好煩先

其實樓主係咪死基佬
佢條仔係0仔?

咁你post埋上黎睇下囉
而家大家都淨係見到個當男朋友係狗咁倒數話要分手嘅人
兩個都on9細路仔玩絕交咁

痴撚線 樓主上撚哂腦咁款

禾 字都未撚打好

似係你痴撚線

國難當前都唔及同bb玩絕交咁緊要

我post左，你開圖片模式睇

你真係傻Q左

佢1我0

你有時間開post公審佢
冇時間用心陪伴佢
唔愛佢就直接啲攤牌飛左佢
唔好拎咩政治、抗共做藉口

緊係有你問佢我錫唔錫到佢爆？
佢有Mon post

上得多連登真係恐怖

屌你老母

樓主屌你老母

不幸睇到你另一個post先知你紅字用意係咩
你係第二個話我係五/三毛既on9
上次個痴線佬喺白宮聯署post唔知頭唔知路話我係三毛無啦啦咒我全家 比我窒返轉頭

個紅字係護身符姐
我有答你野架 五毛我唔再加內容覆

.... 點睇都係男果邊on9
係咪見女人就反？

咁你啲護身符用喺to五毛既回覆上啦

嗰個10 9 8 7 6真係好撚乞人憎
係逼人認錯多過說服佢/解釋點解佢錯
重要覺得自己啱撚晒
擺埋上連登公審
有你呢啲女朋友真係前世唔修

多謝濛狗bb幫我出頭

娶著你就真係慘

Love you 雖然我幫唔到你啲咩 但即管做你要做既想做既野

樓主係有d 中二，但手指好靚

撐樓主

屌做乜起我底

依家係講緊你完全唔尊重你另一半，都唔關嗰啲咩比一般女人獨立自主有主見事。

佢平時成日Order我做佢想做嘅野，
我今日忍無可忍先會咁強硬

我地兩個都好錫大家

咁你有無諗過你po佢上嚟佢有咩感受

我地傾左計互相道左歉，
因為一直以嚟我都冇同任何人講過半句佢壞話，
咩都自己呑哂，其實好想有third party幫我評理，
因為佢成日都好野蠻講唔到道理

On9又衰傾政治
真心唔明，唔好撚講到好撚偉大咁
乜撚嘢”強權面前，生命錢利益愛情，全部都唔重要”
依句真係睇撚到我笑，我個ex以前又係講政治，講撚到幾咁偉大，真係香港好多人都政治冷感。講真依個冷感係無錯，唔係個個人都一定要care政治

不如你放過條仔啦，真心，你係覺得政治咁撚重要你咪搞囉，唔撚洗放上嚟。咁做，其實好撚柒

依家佢係醫生？你係patient? 唔好用depression做籍口，真心on9

總會有其他方法嘅
但係一定唔會係用你依家呢個方法去表達你嘅不滿

唔係，因為佢都有depression

啱啊，條女真係完全唔知自己問題係邊

同埋我肯睇醫生佢唔肯，我情緒健康好多

明白其實佢除左我公審佢，
其他point佢都知道哂自己唔啱
我都知我post上嚟唔啱，
唔知可以搵咩人做公正勤導下佢

依條女揸白卡架

其實好似你問題大啲喎

收皮啦，放上嚟公審，仲要放埋啲on9對話

扮咩可憐，有depression就好好揾人傾，唔好撚係度叫

唔quote五毛，睇私家冇白卡的，on9仔

睇唔出，真心換過第二個心理醫生，一係就平平淡淡開開心心同條仔一齊，唔好撚咁多廢話

唔quote五毛，我個醫生好好好專業唔洗換

咁你放過條仔啦白卡

有mon post

致人地嘅男朋友：

有時啲野可能可以透過你氹下佢，佢遷就下你就過到骨
但當呢條骨越來越大越來越尖
就會有機會啃死/刺傷大家

認真，你條女痴線架
自己睇路

jm9

我係女人lor,對事唔對人

家陣你倒數數鳩人咁小學雞啊
你有冇諗你男朋友咩感受啊
見住你數佢
佢個心會好過咩
好心你咪撚數鳩人咁撚小學雞
你幾撚多歲啊屌你老母

其實係我冇講太多前文後理姐~
當你忍受左好多就會有法啲不理性行為，
我同男友氹大家嘅比例係50/50

巴打我地有傾計，放上嚟係我唔啱的

我睇到倒數嗰到都好撚尷尬做乜鳩

咁你不如俾耐性解釋一下俾佢聽

做乜撚呀你

平時唔關政治嘅我會瘋狂同佢傾計，
今日佢咁都chur我我先咁強硬

btw同佢理念一致

死臭系 係到倒數 當人係狗？

咁佢明唔明你諗法先

我講呢句既重點唔在於你地既政治立場，價值唔同會嘈交會各執一詞好正常。
但擺上黎目標我唸唔到有幾多
1.公審，出氣，比大家睇到係男朋友思想差
2.希望揾到更多認同你既人

但呢兩個目標要透過公開你地對話黎達到我有點唔順眼，好似鬥氣，政治立場面前，另一半既感受就變得不重要。

上述純講愛情，希望你真係覺得有問題，俾多d尊重你男朋友，一齊分享討論，交流既樂趣啦登~登~登登登~登

緊係明，我明白哂自己放上連登令佢唔開心，
佢都明唔應該因為呢啲chur我

拍拖你地的，連登仔話你啱，話佢錯，其實都唔重要。所以就算我講既野都可以唔重要，睇你會唔會接納咁。而我認為呢d尊重是溝通的首要條件。

我知呀，同佢道左歉公審佢，
係我平時頂佢好大唔講道理又冇同人呻，
終於爆發睇唔開post上嚟好唔啱

佢個感受好難照顧，因為覆慢幾分鐘佢都怨我

很好呀你低頭認錯，唔易架！唔好上連登啦，錫返佢啦~~~

其實我唔再乎對錯，
但好堅持合理不合理嘅界線

錫左幾次有拍片

你有呢股熱誠係好事
不過，你處理兩人關係手法可以更加成熟
你怪佢無站係你角度諗時，唔該你都逆地而處企係佢角度諗下，你為呢件事而冷落嘅感受

唔合理既野你認為是對的？
感覺你係轉左字眼好在意對錯。
無意鬧你or指指點點，但你可以想想我覺既野啱唔啱你人生用。
bless, 做到情侶唔易架

例如：佢見到我online3分鐘，點知我6分鐘後先應佢，佢會覺得我online都唔應佢，就話我做乜唔覆佢

問題係我6min已覆左呢啲情況成日發生
少啲耐性都唔得，唔係對錯問題，係唔make sense

然後呢？你點答你男朋友，果6分鐘你又做左d咩

其實我冇冷落架，半個鐘內一定覆，
只係佢mon住我秒回連登冇秒回佢

平時有野講我會即刻覆，講無聊野就幾分鐘-,半個鐘，睇下忙唔忙，但佢係唔係都投訴同質問你，久而久之就會成日好炆

開緊工忙緊，手頭上有野做覆得唔夠快，
點解慢3分鐘都要解釋

如果佢唔係咁癲我都唔會開post話佢超撚煩，
我有次同親戚social忙到仆街，
同老豆開左個wtsapp唔知搞啲咩，
佢見我update左online time但冇讀佢，
之後放哂負話：得！明哂！

即係的咩都冇做過乜就嬲9左我
覺得我特登唔想理佢
大人冤枉呀，可唔可以唔好咁敏感

我同老豆開wtsapp試下send張相咋
你果陣又咁樣，知唔知我幾唔開心，
之後仲要氹你，我知你睇緊架

你男友好on9

佢係好好但我希望佢成日追究啲無聊野

講一句收返咪得，重覆咁多句把撚

可能你地覺得我上網講係公審，
但同best frd呻又好似同姊妹數落佢咁，
結果我就忍住冇同人講過

hahahaha, 我企佢角度答下你，佢疑心重安全感少，確係佢值得改善既位。
但佢果刻既心理係咁：'女朋友on咁耐都唔覆我，係咪有第條仔！！係咪朋友重要過我！！'
咁如果你真係返工忙，甚至同第個朋友傾得興起，照實同佢解釋返佢都仲係嬲嬲，咁我支持你企硬既。
但如果你願意，都可以心平氣wor氹左，等佢都冷靜返先同佢講咁樣會搞到你好辛苦。
愛情唔係唸對方啱唔啱，應該做d咩，願意做幾多，係睇你做幾多去博得佢一笑。當然你有可能會唸：'我下下唸人，咁邊個為我著想！！'我會話呢個只係停留左係鐘意，大家各取所需既階段，唔係崇高既愛(我知好難，我都係up下，自己都唔係成日做到)
唔是針對你/女人呀，調轉你男朋友上黎我都會同佢講返咁多說話。只係近排我都有d愛情困擾有感而發。
希望幫到睇哂既你地~發展愛~

佢日日都係咁，例如問：食左飯未？
跟住無無聊嘅問題我可能ignore左，
佢就會狂推返個問題出嚟直到我答佢。
問題係個話題勁無聊就算我睇漏眼都冇所謂
洗唔洗成日重覆叫我：答我 答我 答我 咁樣

你男友有強逼症，唔道歉會打人都似

唔通遲3分鐘覆就溝到仔咩
我係覆msg好快嘅人佢都唔滿足

如果我ex有追poat佢都應該會笑左，
個ex都有mon開我啲post

唔會打人 但佢會重覆講 道歉 道歉 道歉
但我堅冇錯就唔會道歉 原則問題
跟住佢就繼續逼我道歉

你都係focus係佢應該體諒你，佢應該滿足，你已經做足了果度~

咁算啦，你地努力摸索下，或者有機會就睇返，睇下有冇領悟。

追po既男朋友唔好以為自己唔洗改呀！！！唔好錯過自己鐘意既女仔

其實你覺唔覺得自己講嘅野有少少矛盾？
一方面又話鐘意佢因為覺得佢對你好好/好關心你
另一方面又話覺得佢搵親你都係煩住你

其實你會唔會唔係鐘意佢
你最鐘意只係自己
你唔介意佢唔搵你（你所講嘅獨立自主）
你只想佢係你需要佢嘅時候隨傳隨到

因為我返緊工都覆得咁快佢仲想點
我都好鍾意佢嘅~

兩個都好撚on9

我係條仔的話見到個倒數已經先下手為強block7你

你條仔咁都唔飛你真係on撚9

你可以唔覆佢嘅

唔可以，唔覆佢會用哂所有app搵你
tg wtsapp ig

sor 誤解左
只係作為一個普通人，睇見條仔係咁話收返果句收返果句，真係覺得好on9同小學雞
明明講緊d 好嚴肅嘅野，係咁拉去講埋d 雞毛蒜皮嘅事到，講真，我覺得幾乞人憎下
當然我明你up 乜 修身齊家治國平天下，基本同另一本嘅相處都搞唔好，學咩人搞政治
呢一點係岩
只係我覺得樓主條仔好煩好濕鳩

係你有問題
連登都好咁認真?

如果唔係超越一般嘅煩，
我係唔會話佢好鳩撚柒多投訴
成日瘋狂要求我解釋應承回答佢一啲勁濕碎嘅野

你講咁多咪一樣咁愛佢，然後繼續忍，始終解決唔到問題

你男友真係好撚小朋友，del鳩左佢啦我

咁佢話要時間慢慢改嘛，
況且佢都真係非常愛錫我

打多左個我字

價值觀問題
我唔理佢政治立場係點，係咪大陸仔
但睇佢講野嘅語氣真係好鳩弱智
學上面講，樓主你關心政治關心到咁樣同條仔講野，都痴痴地線
但你條仔回應嘅態度真係好撚白痴同弱智
明知你躁緊，而家係真係做緊d 認真嘅野
然後仲煩住哂，又唔係幫手，又唔係緊要野，都唔知佢做乜，成個柒頭咁

扮睇唔到唔覆囉
每個人都要有私人空間㗎

佢會mon哂我所有app上線時間，
如果我冇覆佢期間去左上連登/IG,
佢會質問我一大輪，要解釋一大輪

點解要解釋
想靜下做自己嘢唔得咩？

Sorry, 果陣覺得，你唔你咁簡單都要我解釋掛？
之後我就激動左講上面嘅野

mute左佢

mute唔到一世，
你始終要理返佢同佢解釋返中間發生嘅所有野

之後又要哄又要道歉又要影相又要應承佢又要講幾次我愛佢，先安撫到佢

咁撚辛苦做乜唔分手

因為佢除左呢樣野外係非常之好

兩個都咁細路

其實佢搞到你冇曬自己私人空間 已經係一個好大嘅理由同佢分手 話之佢其他點對你好 控制欲咁強嘅男人 日後有排你受

我唔識處理 成日求佢俾空間我
佢連我提起男仔frd嘅名都會發脾氣

樓主On99上撚哂腦

同埋我唔覺得會再遇到一個咁錫我嘅人
佢都唔會再遇到個咁錫佢對佢咁有耐性嘅人

控制慾咁強嘅男人 其實佢對你好都係想控制你

佢唔發作果陣我真係好幸福好想同佢結婚

佢唔覺得咁樣係control freak,
如果我咁話佢佢會好激動話我屈佢。
以前我成日話佢當我係件貨物唔係一個人，
我係你女朋友唔係你嘅物品

上晒腦啦死傻閪
咁為香港就plan吓點反共啦
出到去行行企企打吓卡就有用咩
逼男朋友陪你打卡反共你都算係正宗臭閪港女
搏人讚你一句政治女神？

你男朋友咁撚幼稚又唔成熟 你仲想同佢過人世結婚?

佢唔係咁樣，做朋友果陣都唔係咁，
初頭都唔係咁，係愈愛我愈變成咁

一睇就知樓主係豬扒肥婆
男友都唔會好樣得去邊
咁驚樓主講分手

好心你兩個啦
有腦少少都唔會咁講野啦

我地兩個外表都ok

好似兩個弱智咁

係愛你嘅話就應該尊重你嘅諗法 下下想控制你唔係叫愛囉

兩個7頭都好大機會覺得大家都ok既
恭喜樓主搵到個同你咁上下白癡既人
唔好同佢分手啊
繼續一齊活係弱智世界

一句國難當前，連69食個m記都可以放上嚟

希望佢會睇到，可能佢細過我未識諗...

笑咗

返工都無咁忙

好撚假

同我前任一鳩樣

兩個都 on99

青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛
1）因為連登上腦 話要對抗五毛 所以要同男朋友分手 當男朋友狗咁撚
2）所有話佢臭雞/得罪佢嘅人都屈人係五毛
3）開post 將得罪佢嘅人數臭
4）女人有閪大曬咩 死臭雞
5）惡撚過共產黨
6）一齊反共 點知有個人無啦啦屈你係五毛
7）藉反共為理由 意圖分化香港人！
8）真係多得你唔少 食撚屎啦你 屌你老母
完

救港實戰攻略

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

冰封三尺咁用㗎咩

冰封三尺非一日之寒，平時佢無理取鬧我都氹爆佢，
政治上係忍無可忍

睇樓主d post都係痴撚線
上連登上哂腦 明明連登只係消閒用
但你就日日捕住連登捉5毛 哂撚d時間
唔講以為你靠連登出post搵食

你會唔會扑緊野都係度打緊字？
不斷出post講 5毛死全家？

你好撚戇鳩 唔好拍拖啦

有個痴撚線女朋友真係慘過食屎

你男朋友好明顯就係話緊你唔care佢而唔係屌你上連登 你就用國難當前去撻佢 唔好將男朋友個視線轉移 你試下主動關心下佢多啲 我就唔信你24小時都長期抗爭緊 仲有唔好用分手同block去要脅佢 咁只會顯得你好小朋友

兩邊都差唔多😂

放生人地啦

你為左反擊五毛小理佢
但又因為佢開左個post
搞好自己關係先啦 搵個平衡
你都係冷靜d先

唔理佢冇錯, 兒女私情都的確唔係大晒, 但你個處理手法可以好啲, 而唔係撚狗咁撚佢
同埋真係咁國難當前你就唔會得閒開呢個po
你可以花半粒鐘同佢傾情況而家個情況係點
我睇你段對話你稍為凶一凶條仔佢已經嚇到褲浪都濕
我又唔信佢會完全唔聽你講

佢平時成日宇宙轟炸我，而家冇事喇

重點係乜？睇唔投。
係咪樓主想抗共，男朋友投訴佢上連登？係咪咁。

睇到咩打緊仗已經笑左

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

五毛速速前

[實驗] 五毛照妖鏡

林覺民上身？

竟然有人認同樓主，世界變。。。

有冇暖男想做PTBF，報個價。

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個先啱
【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

用連登嚟抗共
中二病嘅極政。

反共都唔係咁呀

真係有人痴撚左線

講到咁威做咩唔分手

講到咁威
原來都只係上連登
講到國難當前 其實借題發揮
完全唔理性
根本唔需要你d人抗共
做臭哂個朵

真心覺得煩, 睇咗兩三句已經唔想睇了

兩邊都醫醫啲中二病先啦

兩個人都咁撚on9

on9，打乜7仗，咪又係第二日返工

收皮啦

兩個都on9 天生一對
講乜柒depression所以對你好 又令你先咁寵佢
亂鳩咁嚟

比人屌足咁多頁 知道自己問題未 咪再打飛機
真係咁獨立 有主見 會唔會比人屌足你十八頁

On9仔呀

on 9 飛7佢啦
愛情關咩政治事
搞完政治先拍拖啦 呢個仆街

佢明嘅 但想我解釋啲濕碎野先
希望佢理解我唔想理啲無謂野

痴撚線 中二病到

中美鬥爭關你依d平民柒事咩

做人最緊要係人情
連人情都唔顧念學人講政治

兩個都太得閒搵交嗌
條女講到國難當前刻不容緩咁
又得閒秒回仲倒數 膠到呢

屌你老母有精神病就醫撚好先啦
當你條仔狗噉撚 重要語言暴力去威脅你條仔
我唔理你平時點樣氹 我淨係睇到你依家啲態度閪到仆街 乜撚嘢國難當前 你邊個呀你？星斗市民講到自己民族大英雄噉 唔好睇得自己那麼高啦 你自己根本就係過份沉迷
珍惜下你身邊人啦 搞咁撚多嘢到最後乜柒都冇晒 睇你點撚樣死

係咁無謂唔撚飛咗佢？喺到玩倒數

啲女人痴L線